唔好再陣地啦，好唔好

求下你地唔好再送頭啦
灣仔又捉幾廿個啦
究竟陣地傘陣有乜咁令人沉迷
點解四個月都仲重蹈覆轍
不是講好咗 hit and run 嗎

講得好

推

乖啦